有無人知點解每個禮拜都有四五架消防車夜晚去咗馬山間酒店

近幾個月, 我已經見過差唔多十次, 通常都係夜晚十一二點, 依家又有, 有無巴打知咩事?

警鐘誤鳴
可能因為啲人沖涼唔關門或者室內食煙